各位發夢手足如果用過個人八達通搭巴士，記得換左佢！

【消息: 警方成功申請法庭手令 要求九巴交出衝突期間乘客八達通資料】

消息指，警方向法庭成功申請手令，要求九巴交出過去衝突期間，乘客使用八達通乘搭巴士的資料。

消息又指九巴已經交出部分交易記錄資料，只有八達通號碼，不包括持卡人姓名。

Source:有線新聞

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

推呀

Pish

尋家人：識得女義士嘅，請盡快通知佢家人（屯門市中心被捕）

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

唔好買多張八達通，如果連自己去過邊都唔知。

應該係報失左先，三個月前好多人唔見左八達通